乾坤一開 三七氣流一轉

起！